﻿Background|Mountain
Alke:
¿Estás bien? Menos mal que te hemos...
Calem:
¡Oh, belleza sin igual, me habéis salvado!
Pleyanie:
Yo... Esto... Oh no, es uno de esos...
A cinco metros de mí, si no te importa.
¿Cómo te llamas?
Calem:
Mi nombre es Calem, ¡A vuestro servicio!
Alke:
Mira, pues ya nos estás llevando el equipaje.
Venga, tirando que tenemos prisa.
Calem:
¿A dónde vamos?
Pleyanie:
A salvar el reino, aparentemente.
Calem:
... 
